環保撚係乜野心態?

養一個人唔會浪費資源?

d人又要搭飛機去旅行，又要其他人種野煮野比佢食，又要起棟樓比佢住，又要有人拍電影比佢睇。樣樣都要攞地球資源。

喺地球拎原料出黎用，環保撚就話唔環保，
咁應該全人類動植物死哂，變到火星就最啱la。